Netflix係咪由員工整字幕? 當買完又唔續

1999

你噏乜

大公司同你計婆那數咩

痴撚線 up乜柒呀

語癌？

樓豬翻譯機：
Netflix係咪由請佢d 員工做字幕翻譯?
當d 片當初買完又之後又唔續嘅話
下家買咗黎擋時d宇幕係咪又會益埋人地?

好地地一句完整句子都講唔出，樓主智力應該嚴重受損

係
片同字幕版權分開

你都有少少1999

唔會益人地
只會嘥咗

netflix 唔再續個條片既版權，netflix幫條片打既字幕係咪送埋比下一手

netflix d 字幕是外發給其他製作公司做

唔會, 每間公司買片都要自己重新做個新字幕

睇緊套劇尋晚仲有中字 今日再睇得返英文。。。 Netflix 搞乜